九巴路線改路封路消息 咁多位兄弟姊妹自己留意小心

九巴公布最新交通消息 (2019-10-6 15:30)
因應港島及九龍最新交通情況，九巴下列路線可能會因應實際情況調整或作改道安排。乘客請依照在場外勤人員指示。
香港區：
暫停服務
110, 905, 914, 934, 936, 948
路線改道
101, 103, 104, 108, 109, 111, 112, 113, 115, 116, 117, 170, 182, 307, 601, 603, 619, 671, 673, 680, 681, 690, 960, 961, 968, 978

九龍區：
暫停服務
2, 5A, 6, 7, 8, 8P, 18, 63X, 81C, 87D, 203C, 208, 268X, 280X, 281A, 287X, W2
路線改道
1, 1A, 2A, 2E, 2F, 3C, 5, 5C, 6C, 6F, 8A, 9, 10, 11, 12, 12A, 13D, 13X, 14, 16, 24, 26, 27, 28, 30X, 31B, 32, 33A, 35A, 36B, 37, 41, 41A, 42, 42A, 44, 45, 46, 52X, 58X, 59X, 60X, 66X, 67X, 68X, 69X, 72X, 81, 93K, 95, 98D, 98C, 203E, 213X, 214, 215X, 219X, 224X, 234X, 238X, 260X, 265B, 268B, 269B, 271, 286X, 296C, 296D

27 95 98C

無遊行的街坊手足入黎

唔好意思 頭先打漏野 我會盡量更新資訊比大家知 咁多位手足 記住今日唔係最終一戰 要齊齊整整番屋企啊
東九龍路線
27 95 296C 98C 將會去到九龍醫院掉頭
14 296D 93K 將會去理工掉頭
213X 215X 將會去麽地道總站掉頭

暫停服務
948 60X 66X 67X 69X 103 113 2D 2E 81C 87D 280X 281A

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施